重開 1245 LUNCH 銅鑼灣金百利，中環照舊遮打

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

甴近平

推

up

推呢個灣仔嘅手足可以搭叮叮去中環/銅鑼灣是但一邊